響公眾地方拍攝路人係唔會犯法

支持記者/網民每日直播警署外行人路擠塞情況
尋晚now直播到夜晚，一直影住尖沙咀警署門外情況
直到凌晨2點幾，一路都有好多「路人」由警署行出嚟
好多時都影到佢地嘅樣貌
重申我唔主張有不法之徒用呢啲片段做不法行為
但作為香港市民，我好奇不同時分途經各區警署外圍市民嘅人流狀況，想做個統計，睇下現今香港人對警署嘅厭惡程度
咁片段作為教學使用，都需要好多參與者做分析同分享
唔知大家有咩睇法呢

補返條link作參考之用

推